《中華人民共和國國歌法》第一條：培育和踐行社會主義核心價值觀

比較想知法律界班人點睇
呢樣完全反埋聯合聲明同基本法

支那歌法寫撚到憲法一樣

係葉國謙條撚樣屋企門口係咁loop國歌既話，係咪可以令到佢變植物人唔撚准郁 ？